有無手足喺viagogo買過波飛

有無手足喺viagogo買過波飛？
前兩日買話係eticket，禮拜四踢依家都未收到
我發現賣飛嘅人可以無飛都賣得
點搞好

買過
唯一問題係有咩事個ticket center既人唔會幫你
就算你有晒passport證明張飛係你親自買，佢都唔會幫
上次係去睇阿積士

買過，轉頭發現去唔到即賣返

d人其實係咪可以買空頭波飛

你賣過
係咪係張波飛都賣到

推推推

係呀，我一買就send張電子飛barcode嚟，話入場嘟就得，不過買完睇返個schedule 發現原來去唔到就即刻賣返，upload 返張barcode張pdf上去，1個鐘就賣返仲連匯率手續費都唔洗輸

係咪無擁有張波飛都賣到？我見佢話You do not need to have received your tickets yet in order to sell them on viagogo!
好癲呀

因為依家電子飛多，好多都無實體飛。不過因為太多呢類黃牛，比如我去睇獌，佢係直接電子飛入會員卡，你去到係八達通咁嘟入閘

所以佢老吹自己有飛賣 收左錢走佬都得
我本身係會員 買左飛睇米蘭打呲
點知取消左我咪上網屌張歐霸和牛飛

點解會取消

費倫天拿隊長死左

筆錢就唔洗擔心 佢幫你hold住左
最怕係book哂機票酒店 但張飛未到手

星期四就係
因為米蘭打呲取消左
我冒險地改行程
喺另一個城市返去米蘭
再book過啲酒店同車飛